小心黑警塞個有電油口罩比你！

加個玻璃樽你就玩完！

上次被捕兩個靚仔黑警巴士跟蹤發軟蹄嗰次，後尾有個黑警塞咗塊布入靚仔手，應該係落咗電油！

而家警隊落order殺人輪姦棄屍都得，插贓算得乜！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)